其實連仔打咁多字做咩？一句＂連登唔比劇透Marvel，其他(如倚天屠龍記)我理鳩得你＂咪搞掂！

admin可能冇睇,佢未睇咁咪唔比

等佢星期六日睇完就解禁㗎喇

照我推斷 佢琴晚睇左